現今既世界，由低智商統治高智商既係咪得香港？

香港人平均智商真係世界名列前茅
平均11x

中國人先係9x